我唔係要你表態

但係係香港存亡之際
係度post飲飲食食, 旅行相,

對唔住, 我過唔到自己果關
我地無可能再做朋友

拜鳩拜